陳家駒被捕

屌你老母死黑警

留名等睇 無敵神駒 百般奚落